`spring se startuje v PbsMainApplication`\
`react se startuje po startu springu nastavenim do web/pbs-web a npm start`\
`v MainListener#startClients ma cenu nastavovat connectTried na true jen localhost ip, ostatni ip porty je treba enablovat na firewalech`\
`react renderuje jen tabulku zda projde icmp=ping na klientskych ipkach podle MainListener#startClients`
`dale je zobrazen modul, daji se ovladat svetla na nem a text v ascii hodnotach - to je ten simulator`
